[地鐵]依個呀姐屎忽都好大下

一我人坐兩個位

順返個pat形

咁都要影

攞兩個位中間突起嗰到嚟磨閪

閪痕

好心唔好乜都影上嚟啦屌
你想坐咪行去問囉